王菀之：我討厭政治

「我討厭政治」被翻舊帳
之後王菀之再在facebook留言，指沒有將惹爭議的留言刪掉，任由大家發表意見，是「希望大家看清楚這個世界」。她大呼「我討厭政治」，又指認為她維護政府、親共、出賣香港、收了錢的網民「完全看不透我的意思」。她又指留言換來「偏激的攻擊」和「侮辱的標籤」，感到「非常恐怖」，最後大家「嘗試收起忿怒，和平討論」。

王菀之的自白再惹來討論，網民認為一句「我討厭政治」正正表現她的無知，指既要關注社會但又不想理會政治，是選擇性失明和自欺欺人。更有高登巴打指出，她曾於2008年立法會選舉時，為政府拍攝宣傳片呼籲市民投票。[3]另外，她又曾在2010年10月於微博留言，指遊行人士令到她「不舒服」。

博客林忌、學民思潮張秀賢等人亦就新留言紛紛回應，認為她應先再搞清楚為何被罵，而非隨便將網民標籤為「偏激」。